俾你選擇,你願唔願意成為俾全香港人唾罵既悲劇英雄?

假設你依家有能力(你可以幻想呢個能力係權力or超能力),可以令全港陷入一場大災難
呢場災難會整死大批港豬,而且對香港經濟會造成嚴重打擊
但災難過後,能夠捱過呢場災難既香港人會有唔少得益
例如因為經濟受影響,樓價下降,連窮L都有能力置業
因為大批港豬死Q咗,令香港原本要面對既人口壓力問題唔存在,災後香港人均收入上升
亦因為經歷災難,生還既香港人開始肯思考錢,物質以外既野,間接令港人思考能力同靈性修養進步

但對你來講,引發大災難唯一既代價,就係你係香港歷史上會遺臭萬年
你係災後會受全香港人唾罵
唔止你,你既家人,甚至後代,都會俾香港人歧視到嘔
香港歷史書對你既評價同希特拉毛澤東冇分別

咁既話,你願唔願意做一個咁既悲劇英雄??

ok

呢樣野國父689先生做緊

啫係死哂d窮人
得番有錢人

我講梗既悲劇英雄係會整死勁多人
689先生根本一條毛都比唔上

樓主唔係咁阿Q，以為港豬死Q大半就會有運行? 有得置業? 港豬死只會引入更多蝗，既得利益者會用人口勞動力不足要求每日放萬5支落黎，1年內即填滿哂所有位，港豬只有白白被犧牲而已。好撚慘!

咁首先要確認下自己係咪樓主所講既港豬先

點會唔做

反正自己都唔會有後代